女神有外國護照，我只得特衰護照

咁樣算唔算階級唔同
：算
：唔算

是咪高攀唔起女神

佢個感覺真係同一般港女唔一樣

弊在你同其他香港男仔一樣

大家都無中國人邊有階級之分

但係 中國 同 非中國 就有階級之分
直頭人種唔同

娶到女神再入冊
自此同一般香港男仔唔一樣

前提要同一般香港男仔唔一樣先